我宣佈 我唔會上高登但亦都唔撚想上LIHKG

作為巴打既一份子
齊心打倒林早洩另立爐灶係好事
但依家LIHKG咁撚樣就真係睇唔過眼
5p字冇人屌
自貼冇人屌
反而仲比班撚樣屌番轉頭叫佢地番高登
睇撚到我火都黎埋

乜撚野呢度唔係高登？
入鄉隨俗唔撚識呀？
字都未識打就咪撚學人開AC
浸淫多十幾廿年讀完書先同呀叔講野啦你老母

仲有d自貼交友撚
你當呢度咩地方？
咁撚鍾意交友你上交友網唔好係要係度督眼督鼻
阻撚住呀叔睇野
乜撚野冇諗住收兵
乜撚野唔識規矩
咁撚天真就爬返入你老母個閪度
咪出黎獻世

最後
吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母
尼你老母

係on9左d 但唔洗咁激動

大把人屌緊啦

日撚日睇到都咪話唔激動

冷靜d

走吧怕你爆血管

點解反而要樓主走
咁反智既你

樓主開po話走

樓主我同你一齊牙佢地老母

講都費撚時講
Show blocked user - (京都海老丸)

好耐冇見過啦張圖

樓主冇錯點解要走
走左只會助長佢地
倒不如留低一齊齊心抗敵

仲俾人屌返轉頭𠻹⋯⋯ Cls

呢度唔係高登呀傻仔

唔正視問題就等變5p forum

咁走未啊？又哎生哎死咁

開咗追擊post，不如巴絲一齊過去幫手推

支持

咁難道你係5p仔

樓主應該留低屌醒班5p仔，而唔係一走了之

字都未識打仲學人話係文化？

5p字必須屌

屌 班5p入到黎搞到勁低質

既你老母

他們真的很坑爹

( Show Blocked User - KevinGameiro )

既然要包容5p仔
咁順便包容埋蝗啦

咁你喺咪要一齊改善返嗰風氣，而唔喺一走了之逃避嗰問題呢

起碼都打嗌啦音都唔同唔覺有問題 哎文盲

多謝lihkg打散高登文化 將呢到變成另外一個5p論壇

不如中文就叫新5p算啦

每個地方都有優劣既會員
去到邊都避免唔到 以前高登都係咁 依家都係冇變 你番到過去都係有依個文化 最緊要係同心協力

哥也是醉了
呢度又唔係高登, 邊條例話唔比用5P字?
你個傻B咪亂吹先得架

醉你老母

屌 你條撚樣係到專登咁做既？

同感

下一站金鐘 下一站金鐘

你收皮啦

個班明顯係假膠

你屌佢佢又係假膠咁回返你

理得你真心定假膠
( Show Blocked User - RMT )

唔會番去咁冇義氣

都係個句
屌5p字從來唔係傳統高登文化

逐個逐個認識
逐個逐個去block

btw 幾時會出5p 五毛 list

5p字屌係正常
但交友果啲高登夠有啦
時不時都有緣份配對

呢度係LIHKG
唔係HKGOLDEN 呀傻B

樓上好似有個post

( Show Blocked User - RMT )

一早講左, 根本emoji都唔應該有

搞到d人以為上wtsapp 群交gp 咁

要接受哂所有網絡文化就去鄉土、5p啦。

呢度係一個擁有獨特文化嘅地方

正皮

( Show Blocked User - RMT )

但講蝗語就一定要block
傻你老母B咩仲柒過5p字

死返高登啦

睇到咩電話加埋1000個po我笑撚左出聲

求其比個藉口出黎交配

屌樓主個幾個原來全部都比我block左

又黎代表哂所有人

5p字就好似殘體字一樣 支持樓主繼續屌

block撚到手都軟
( Show Blocked User - 特西 )

你上唔上冇人想知

係 但得罪講句 你想睇到5p文化喺度出現？
屌5p字 咪就係唔想個forum變到5p咁 字都唔撚識就返5p圍爐啦

見一個屌一個

挽留

其實你都係想出黎噏兩句拎光環je, 講到喊打喊殺要走最後又係留係到

死返你老母個閪度啦

block 好多人想知

樓主盲撚咗？
通街都喺度屌錯字喎

正評我俾
個個見絲打就狂狗衝
一個topic入完去睇文
下面全部pmpm 收唔收兵

憤青

5p字 5毛 殘體我就一定屌
但對於交友我就有小小保留 唔係講緊交配計劃果d 如果有班人有共同興趣/活動我覺得識左係冇壞既

屌得好

屌你老味 我見到有人個user名都有emoji
On撚9

不如整個交友/自貼圖啦

最後
吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母
尼你老母

唔會走 高登
Lihkg admin好太多

所以更加要留係到屌9佢地

字都未識打學咩人講文化?

我會係廁所大便
你叫我點忍受人周街大便

可以BLOCK人未
想BLOCK晒D入黎搵食既

愈上愈覺得變質

而家就係唔接受5p 文化 唔滿意就走番入你老母個閪到 唔好再番黎

整返個5p難民營 比班撚屌入去r西屌算啦

呀叔我block撚哂
睇唔到佢地就最好

咁就算你走左對件事有幫助嗎

斬腳指避沙蟲你咪最叻囉

開個交配台 比你地咪得囉

5P，MK死撚開
歡迎絲打自貼

非常自由 唔通唔block柒你?

無，佢出黎發下悔氣拎光環之後收工。

一齊屌柒班撚屌

145 > 151

咁你肯走未？

接受5p文化係文明大倒退
等於歐洲伊斯蘭化
同香港支那化

點無人屌

想搞分化

大家一齊block柒條on9，見到個名都無名火起

唔好比劣幣驅逐良幣啊
咁咪即係認輸

走啦臭雞，返你高登啦

左膠法西斯論

之前高登已經變左交友交配論壇
黎到呢度果實都一樣

你自己個名夠5p啦

仆你個街，咩＂哥也是醉了＂
返中國啦
中文都唔識打，咪上來柒啦

呢個科林本身就係開俾高登仔用。

屌你老母

屌

自由 =/= 絕對自由

啲人一有acc以為好威威
5p撚 mk見一個block一個

自由 =/= 冇文化

咁撚樣踢鳩佢哋就啱喇

哇屌 惡撚過狗
唔撚上咪唔撚上囉洗唔洗出翻封信寄俾Admin先走呀

動漫角色
我用個陣5p都未出現

如果香港建國由高登/連登仔管治
應該所有異類處刑 gay佬處死 女人整係可以露隻眼出街
講真mk文化可以話 但唔可以禁
幾年前說好的就算唔同意你的說話 但誓死捍衛你說話既權利呢？
以前高登活動台大把mk又唔見你屌？
一個咁多人既論壇正常係多元文化 如果未到對人有傷害、教壞人（5p/非正字)既時候，真係唔需要屌，亦都屌唔到咁多個
你要既只係小圈子就番膠登圍爐

呢個真，D 5P post真係越見越多，
平均五個post入面總會起碼有人係打緊5p字

着乜撚嘢 死5p

係呀咁點 肯走未?

屌 經典 借用

format都未識咪撚出黎柒啦戇鳩仔

thanks for sharing
( Show Blocked User - 我沒名無姓 )

好行唔送
( Show Blocked User - 不自殺的人 )

接受其他文化？咁你地又唔接受我地屌5p既文化 唔屌得就走啦 屌你老母

字都未識打就學人上論壇
仲要咁惡

收皮啦屌你老母

又一個死5p

Noted with thanks

佢自己哎走做逃兵屌我做乜

死返香討啦屌你老母

同高登仔講包容？

個D 5p自貼交友厹 見一個block一個

你返入你老母個閪入面好檢討下自己

醉你老母大陸狗

班5p分化撚肯走未

mk 同5p 就死返高登啦
上高登型好多呀

呢排淨係有追起底post
自貼post有無link睇下

老老實實班MK,5P肯肯定係幾邊走搵食

不接受異見 獨裁到
最低質連反駁都無

所以咪叫你地過去鄉土，果邊打咩字都唔會畀人屌，幾自由奔放 。

撐你樓主

其實大把人屌緊，耐唔耐就見到X你老母

唔好內鬥, 膠登就係咁樣鬥死,

樓主唔好走
5p字應當怒屌

厹同娘娘真係
用shout 啦屌佢哋老母

太多厹

Lihkg 完了吧 如無意外

利申: 我唔會用5P字

但相比 有5P字既討論(傳統高登)
OR 有人用5P字 之前下面回覆全部得返 牙你老母 吾你老母(近呢3年既高登)
我寧願要前者

假膠唔使block？
乜柒都用假膠當盾牌，咁做人仲使撚思考嘅
侵仔做總統，英國要脫歐都係假膠咋 吓話

Block撚到手軟

用5p字冚家剷

完

放心啦已經日日屌緊

但講明先
接受5P字唔代表接受垃圾大陸terms呀

( Show Blocked User - KevinGameiro )

各位巴打，可以block多件

其實5p字用法上同支那人用緊果套基本上係一樣

詳情留意下支那壇啲廣東人點用字

同意牙😂😂

我一早屌撚過
我哋都未放棄
Lihkg開咗有幾耐 咁快認輸?
講到自己好想要返以前高登嘅文化
但一邊就未夠一個月 又話要走又話忍唔撚到
一個月都未夠呀 咁就叫努力咗捍衛咗?
咁你又做過啲咩
你都班死廢中有咩分別
一邊話好愛香港好愛中國
一邊睇緊申請綠卡指南
真係得啖笑
如果你係咁易將啱嘅想法放低 咁想去逃避
無論高登同連登都唔需要你依類人
走咪走 以為自己係邊個?

認同 搞到呢度污煙瘴氣

有林祖舜打手係呢個POST作亂

一齊屌到班仆街反皮

捐返入你老母個臭狗閪都啦

喂 契弟 你肯走未？打手做唔夠數無得收錢？

( Show Blocked User - 小獌獌 )

唔好話鬥耐 至少5年前都無咁多獨裁傻閪
什至有d十年前高登有d cap圖 d會員係打吾、系
屌5p唔係不嬲既高登文化
獨裁傻閪並唔係舊高登仔 大多數都係呢幾年而已

都係鄉土好，果邊唔會俾人扑

最好咪撚有pm添呀
唔係既話又變左交換電話約炮性地

人地為你好咋，呢度咁麻煩咁冇自由

番高登啦on9仔

每個人都只係睇到自己理想中既高登,但從來唔面對現實
配對post係舊高登感情台開到幾廿百個post
狗公mk從來都多,淫底絲打post,成人台sp post
5p字一樣有人打一樣有人屌,波台假膠一直都係到
根本舊高登本身都係多依d野
黎到依邊見到又以為好新奇覺得比5p入侵
你首先要搞清高登一直以黎都唔係你想像中既清泉討論區

劣幣驅逐良幣

齊心屌死啲仆街5p同垃圾支那
還我潔淨lihkg登

呢幾年政治衝突同中港矛盾大左咁多

自然加深咗更多香港人對自己民族嘅意識

從而想去捍衛自己本土嘅語言文化

唔想被支那同化

打正字反5p字根本唔應該只局限於「高登文化與規矩」，身為香港人好應該堅持用香港字。

正負評就反映邊個係小數
同班伊斯蘭人去歐洲要人守伊斯蘭法一樣

而家多好撚多wor
開左一個月都冇 呢幾日好多post都

agger
一開吹水台成堆感情台mk post

正負評就9禁一個制
睇留言先知質素

班5P仔女真心好撚on9

5毛 mk死全家

直接block就算

你咁講其實5p字咪仲本土特色
打正字係必須
但屌交友、自貼就不了

( Show Blocked User - 京都海老丸 )

見到 有 d post 入面有人話 呢度仲高質

真係唔知講咩好

理撚得你真心定假膠
你老母比人輪

走囉屌你老母

5P死全家

最慘所有post都變左交友post
狗公一大堆
娘娘一籮籮

逃避係解決問題既邊法咩

關乜撚野事
最憎d人乜9都懶落連登度
你係咪最近半年都無上高登
跟本高登最後呢幾個月都係咁撚樣
成日都係5p字無人屌
大把收兵小圈子交友post
宜家連登5p化係要糾正，但咪咩都懶連登

高登多五毛打手
呢到多娘娘mk仔

對住5P字嘅撚頭一定要大大力屌柒佢地！

支持樓主

高登時事台一打開
一半五毛青政post

依到吹水台一打開
一半感情台mk post

點解要走
都係唔明
樓主話唔想上高登同你叫佢走係2個concept

跟高登文化唔係常識黎咩？
有冇用腦諗下連登點解會出現
成班柒頭係咪on9

嗰班低質假膠

推

幫推﹐堅持先會高質

接受其他文化？
咁你地唔好怨一街普通話，唔好double standard
你地d 5p文化明明有自己歸屬點黎搞連登做乜鳩呀

牙你老母咩
唔撚block柒你地唔係人

5p殘體呢D影響閱讀緊係要屌
但作為一個後生仔居多論壇，感情post多根本好正常，你唔鐘意咪block左佢地等佢地響感情台圍爐囉。雖然我都覺得有D多

當時入唔到高登 依加嚟搞連登

打正字係基本有學識既人都做得到既事

癌細胞擴散

Exact7ly

收皮啦 一係就入鄉隨俗 一係就死番5p

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

搞破壞block柒佢算

是咁的，我都好反對5p 撚、表情撚、emoji撚、錯字撚，但由高登後期本身就存在勁多呢啲假膠，係Lihkg 要一時間改變真係好難，有部分係其他論壇特登開ac 黎搞事都唔定。我見到嘅係Lihkg 多人屌5p 字過高登，假如你走左就正中啲假膠撚嘅下懷。

我相信人類係會接受*好既*其他文化
唔係乜野狗屎垃圾既其他文化都接受
相信大家都同意打錯體字唔係一個好既「文化」

乜撚嘢十年前嘅高登仔都打5P字呀？
五十年前夠好多香港人周圍吐痰啦，我哋使唔使接受埋呢個「固有文化」呀？復興埋佢好無？

高登本身就係文化
唔洗由你班垃圾改變
反5p啦屌你老母

高登本身唔同台都各有差異,絕對唔係行同一種文化
個人認為最多叫admin整個吹水台filter可以唔睇某台d post
但講真你想趕絕班人你又可以做d咩?
block人咪又係你睇唔到人地,但人地繼續係自己個台圍威喂
如果要admin出手bam 5p,連登會正式玩完

一直都屌緊5p字
佢地你咁撚厚顏無恥

文你老母臭閪化呀？5p字叫文化呀？你老母你係咪食撚慒左？

禁錯回覆
btw照屌

我醉你老母臭閪呀 乜撚野哥也是醉了呀？ 屌你老母大陸閪返鄉下比狗屌啦

更加要上, 見一個屌一個,
屌撚到佢地冇癮

同意 愈來愈低質

我著你老母臭閪 著衫呀？著

咁咪一齊搞好佢囉

清算班仆街，Block左膠子先，我屌你老母俾屎餵

走拉老c fuck
連登唔歡迎你

接受5p字嘅垃圾，就真係咁撚想拎個老母出嚟做祭品？

拉你老母

上面成班on9 比波台班友仔撚住咁玩

郁d 又話唔上高登 估自己邊撚個...登埋報好無？
慳d啦... 你自己唔善用block功能可以點做

你愈係嬲波台班友仔愈開心 成日話以前高登點點點無用嫁 成日想番去以前 接受現實啦on9

我屌你老母呀

牙你老母臭閪

大陸仔唔該死翻去屬於你嘅地方 唔好污染呢度
屌你老母

第一個屌柒你

好撚大力屌喎

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

走啦臭閪

好彩有人開po
block得幾多得幾多

好厭煩d半文盲辭不達意錯字連篇仲覺得自己冇用5p字就冇問題
好似睇緊d老友記Whatsapp group咁

忍班5p好耐
好多人見琴都唔屌
做乜鳩

鄉土冇交友區咩？果邊多人好多，交友扑野話咁易。

LIHKG 本身係開俾高登仔，唔係俾你呢班5p同mk仔入黎沖洗高登文化

但班死mk真係好難頂，我都有少少想退登

正解

反你老母

同感，開始對呢度失撚望
左膠狗公好撚多，懶鳩正義，完全唔撚係以前個回事

ＬＩＨＫＧ 不如改名做５ＰＨＫＧ

姣閪自貼收兵都竟然有人出黎護航，仲要正氣凜然，真係好撚嘔心 要約炮、收兵圍爐既就死返去5p 啦

見到都會幫手屌吓
大家打返正字真係咁難？

留個名先
想講以前係高登講故台個陣 啲人比人屌5p字之後會改
而家啲人惡過隻狗屌番你轉頭.
Emoji都可以忍受下.
打5p字係侮辱緊你自己同你嘅中文老師
唔該反省下啦

Block柒個臭閪啦見撚到佢都

咪又係班波台狗

一開即刻 BLOCK 勁 咗好多5P仔
多謝巴打 引哂佢哋出嚟

啊伯 冷靜！

我屌你老母

5P字要屌
表情撚要屌

屌你老母 咁唔鍾意上 咪走囉
無論 高登又好 膠登都好 lihkg都好
不嬲都係屌鳩 狗公 屌鳩5p文化
乜鳩交友交配區 乜鳩自拍上位 不嬲都屌架啦
你話你見唔到?係你上撚左香討 5p
一係就扮睇唔撚到

你覺得唔需要屌咪走返去香討5p
無論高登 膠登 lihkg都唔岩你

走啦 屌你老母
去香討5p 享受你所謂既民主自由啦

我地擺明踢你班仆街走
無撚哂你班契弟我地都大把人
你地唔好唔記得你地以前都係d 戇鳩 cd-rom咋

你上埋晒D感情on9台預撚左成堆姣西狗公架啦
其他台好正常

係都你走啦垃圾

快d走 唔送 費事爆肺

理得你真心定假膠
一概Block咗先

無啦啦多咁多5p仔
懷疑係某登啲人特登過黎搞事

一見到有絲 下面就成行pmed
成班係到狗衝

岩你老母閪呀 公廁就死開啦 咪撚整臭呢度

屌你 你要所謂民主自由 去鄉土5p
高登 膠登 lihkg都唔岩你個柒頭上
無人同你岩嘴型 屌你老母

呢度係LIHKG喎
唔係高登喎,
乜野高登規矩?
傻撚左呀?
定係大家個心仲留左係高登呀?

清你老母 你係度 等於單機咋 傻鳩
同cd-rom 無分別

你睇錯啦 d人係提你
夠鐘返去 同你老母執骨咋

想似高登返高登啦
呢度係LIHKG呀

班人真喺好厚臉皮，保守估計已經block左80嗰

多撚餘啦你 點都唔會返高登架啦
挑撥兩下 高登就會多返人咩 on鳩
你就真係傻撚左啦
lihkg 膠登 同高登都好
都唔歡迎 或者唔會接受 狗公 5p垃圾文化
唔關係咪所謂高登文化事

成班5p 仔on9完未
想發圍咪自己寫個app囉
我理鳩你係自己個app 到交友又好扑野都好啦
呢到係連登呀屌
係連登就唔該你班on9 post 之前用返你個死人腦

雖然我都唔鐘意外來文化但覺得你講得幾岩
無傷害人既我都係當睇唔到就算
因為根本無可能將個forum變到烏托邦
總係會有人想交配 自己唔入就算啦
其實唔上感情台根本就好少睇到

高登你有撚ACC咩
黎到咪又係CODE撚
唔歡迎我你話事呀?

咪撚鳩up啦 lihkg都唔接受 5p 狗公垃圾文化
唔關所謂高唔高登文化事
兩樣野都無衝突
想幫高登拉返d人流 咪撚on鳩啦 屌你老母

已經屌緊啦

你條柒頭返5p
大把你同類

lihkg 唔接受?你話事呀?
叫連尼住寫到明唔比用5P字 我咪唔用囉

樓主開post 以為會得到別人認同
點知比人圍屌
走啦屌你老母個臭雞

屌你老母 咩叫呢到係lihkg唔係高登 所以就唔尊重返高登嘅文化 無高登都唔會有lihkg啦 而家係因為高登個網柒下柒下 個ceo on99先會開lihkg 又唔係因為唔鍾意高登文化先轉過黎 本身大家轉過黎都係高登仔 用高登既文化同規矩 明明係你地班5p mk仔自己當呢到係新5p 香討 污染我地lihkg 仲好意思屌尻我地

你叫我地尊重你地5p文化 咁你返去啦
呢到係lihkg 就用返高登嘅文化

走啦死5p mk仔

我開左post先見到呢個post 同樓主英雄所見樂瞳

不能認同更多
字都未識打學咩人講文化

勁你老母

其實反對5p又唔係一件壞事 打返正確嘅中文字唔好咩 唔明白啲5p撚乜撚野心態仲要站在高地屌返人

紅字

其實開台到而家我都未入過感情台

但熱門會見到d 5p post

依度咁多人屌5p字你都話冇人屌

特登打咁大篇野話唔撚想上，不如你咪撚上網啦，出面仲多5p字呀！

屌你老母 洗撚我話事咩
預撚左你講依句架啦
睇正 負評 咪知 邊樣野多心支持d囉 傻鳩
我有高登acc又同你講?
我上左十年又話你知?
我識如來神掌 又要同你講
我依加就唔撚上高登
走啦屌你老母 你好撚柒啊

講你老母

講左
好既文化可以接受
可惜依家5p文化劣到不行
關民主乜事？不過民智低既人係唔應該講民主

就係你班5p撚樣 搞臭個壇
個logic同成班蝗蟲一樣

用火星文返5p好正常

駁唔到

但閣下有何高見

邊邊多人支持=可以話事
你叫連尼住出黎話唔比用咪唔用囉
你連自己係邊位都未知, 唔講仲以為你係LIHKG版主添呀

5你老母

點解可以咁撚多人屌番樓主
而家幾時打5p字係正確係岩?
仲話人地容不下其他文化
你d文化係垃圾唔撚接受好正常
你d字係錯係殘字唔撚屌得
同中共冇分別

LIHKG係因高登（個app收皮）而創立，對象目標明顯就係高登仔，連尼住本身亦延續咗唔少高登文化喺呢個科林裡面，你竟敢講LIHKG同高登冇關連？

走都係佢地走

想自由打殘體同5p字就返鄉土啦，呢度係LIHKG，係主要為高登仔而設嘅科林呀。

死返去你老母個閪就最多女user 伯母就最得意

屌你老母多女user 都唔撚關你事啦
你覺得會有你份？睇都冇得你睇啊冚家產

唔知連巴會唔會做下野
雖然我都唔知實質可以點做

當年高登就係有太多低質會員入侵
搞到唔少高質會員走晒

叫連尼住寫明唔比用就冇可能架喇，不過會照入黎 吾/牙 你老母啫

咁獨裁ge你

有咩問題？

Mk仔 5p仔
縮撚返入自己老母個臭閪啦
繼續做返cd-rom啦垃圾

快撚d走啦^_^一言堂

文化寫5p字都叫文化，難怪隨街痾屎痾尿都叫文化
唔係高登連登文化，係粵語文化嘅問題
吓吓都要人寫到明，可以點唔可以點問下自己幾多歲同智商足唔足夠理解個問題

Argee

上個網搞撚到好似去人地國家咁撚煩。

網絡世界就係俾人暢所欲言既地方，你睇唔過眼某d字某d post咪唔好睇。

個世界唔係要圍住你黎轉，唔係個個要就你用你岩睇既字開你岩睇既post

留名認同 btw

果你老母

識唔撚識用引用回覆啊屌係老母

乜撚嘢的嘛 lor你老母

呢個post block on9仔block到手軟
樓主好波

一直都係咁㗎啦
你想打5p字咪去香討囉
明唔明咩叫特色

都冇諗住引用任何人

問題係好多人覺得無問題

無左isp email呢條防線就比班不輪不類既人入撚哂黎

有人挑動矛盾逼巴打們互BLOCK
各位小心

著你老母閪咩你扮假膠都唔會有人識你嫁啦

返後巷洗碗啦柒頭

冇補充

yes

咁如果俾你地做admin,你地係咪會ban晒你地唔順眼既user?
呢d就係所謂既特色？

假膠照block

唔撚識打嘅同喺？

你咪撚ON鳩 唔撚洗我話事啊
睇下正負評 咪知邊個柒頭係ON鳩囉
狗公 5P文化根本係垃圾文化 根本就無正常人支持
啊 屌有 鄉土 5P 岩你上
高登 膠登 LIHKG 都唔岩你去 走啦柒頭你

好撚多5p同真心膠，但同時都少左留守高登班藍絲廢中

5p同真心膠可以改，但藍絲廢中就等同核廢料，唯一解決方法係將佢隔離，一日高登唔摺都冇事，所以連登只要專心做好廢物回收，見一個屌一個直到清晒大部分垃圾就得

講撚到開左lihkg先有5p出現咁

唔知仲以為樓豬第一日上網

哦. 又係你認為呀嘛
得喇得喇

依家邊個係到屌呢樣屌個樣？
係你地喎 番去你地個小圈子圍爐啦
lihkg你幫手整？迫人走都幾撚好笑 唔講以為你大股東添啊
我依家係講緊唔應該禁 無話支持5p 曚撚

支持你啊樓主
中文都未識仲要屌返人真係on9無極限

連尼住都未出聲,
成班大股東已經出定聲

唔打5p字 但成班係到交友配對
又同5p有咩分別

無既 又唔係我話唔話事既
不過你就單機咁囉
咁咪代表無人歡迎你囉

洗撚連尼住 出黎講咩
佢都之前都有上高登
高登一直都係一個唔歡迎 5P 狗公文化既地方
你覺得佢會支持咩 柒頭

我洗咩係邊個 好撚出名姐
正負評根本就已經講左邊D 係柒頭 同ON鳩

好撚彩LIHKG 無版主就係人都知
睇黎你都係上開鄉土 5P 垃圾討論區多架啦
版主前 版主後
話事前 話事後

喂 繼續唔夠人講就轉移話題啊

唔洗撚我認為
係大家都咁認為啊
得啦 就走啦你 柒頭

Sad but...

唔知咩叫入鄉隨俗？
咁你記住包容啲蝗啦
個世界唔係圍住香港人轉 你睇唔過眼咪唔好睇唔好反
唔怪得香港搞到咁啦

好高質 唔岩聽就block😅

我無話支持定反對

但以前高登唔係一直都成班腳膠咩，有時腳post都係more more同埋腦魔奶腳？唔係傾計無圖無計傾同梁國雄議員
依家人地貼自己圖就有問題？但貼網上啲圖就無問題？然後又話人抄post高登公海高登

純粹我個人覺得，如果咁都block我就無嘢好講，反正早洩都係咁樣亂ban

仲有一樣就係雖然我都憎五系甘牙，但好多人都係特登打錯bam同between，不過我都覺得兩樣有啲唔同

你老母畀狗屌生花柳生愛滋
唔撚鍾意唔好睇到呢個留言囉雜種狗

引撚哂班垃圾出黎比我block 正

佢哋洗幾版「吾你老母」都係咁啦
呢班人無討論空間㗎

你走啦

屌你老味我屌緊你當我無到架？

而家就同你條傻閪講唔撚得

咪講到乜柒大股東 乜柒連尼住都未出聲
雖然依個平台係佢整出黎 但就要當佢係神咩
咁重階級觀念就返去鄉土玩 多謝版主大大啦屌

暢所欲言唔代表咩都講得，更唔代表可以隨意俾你地破壞本身嘅語言文化

正皮不解釋

蝗蟲黎香港拎資源，你我交既稅佢地有份享用，而你地反既用戶你覺得搶左你d咩？

如果話要睇左班5p仔開既交配post先可以睇到你想睇既post,我一定支持admin ban晒佢地，依家係你有選擇去唔睇佢地d野，唔覆佢地d野，大家河水不犯井水，而你拎蝗蟲黎作比喻就唔同，佢地擺明井水犯河水

垃圾留言，有論點拎出黎講，呢d就係高登特色？

出少句聲當幫忙啦

支持樓主返高登

係同喺嘅用法好似唔同

係 = 是 = 係呀 係咩
喺 = 喺邊 喺度

咁你一係就入鄉隨俗，一係就過去香土，就係咁多架啦，做咩係都要叉隻腳落黎破壞高登仔（捍衛粵語）文化？

劣幣驅逐良幣有意思咩？咁你地同支那人逼香港人用殘體字同支那話有咩分別？

都唔明你咩心態，俾咁多巴打屌都死係要留喺度

正自虐狂

撐樓主

Block 哂班5p 狗

你肯改返好隻字，就唔會俾人係咁搵你老母啦

暢所欲言唔代表咩都講得仲係唔係暢所欲言？

依家佢地點破壞呢度既語言文化，佢地迫你接受"吾牙"呢d字咩？唔係話攬佢地班5p仔，而係我覺得唔洗拎"唔上lihkg"出黎做籌碼，等人認同。

正皮
不過唔好走 留返一齊屌臭班傻鳩5p仔

正評,岩既
有錯就要屌,除非有人本身係MK仔或者入5P過黎, 如果唔係見到樓主篇文一定會認同
成班中學雞又交友又電話尾3個字又剩,想呃西屌咪返5P囉

btw,咪由班友自貼囉,好快就有巴打睇唔順眼放蛇架喇,到時又有email又有名又有J圖睇

啱，言論自由受規限只在於有人因其言論有所損失，受到傷害先會被禁止。5p字並無傷害任何人，可以叫佢地改，但唔係禁。

的而且確上網同去國家都有一個共通點
就係當中都有佢地自己嘅一套文化
其中一種就係對自己民族嘅守護
粵語越來越弱勢 唯一嘅出路就係將佢正統化
語言除咗來自佢歷史上嘅根源
同時亦都可以係約定俗成而唻
一個字有上十個寫法 全部都係用同音字同近音字
去到最後就只會令到粵語失去原有價值
成為只能口述而書寫起上黎令人混淆嘅語言
所以反5p字唔係單單要訂立規矩唻凸顯自己
而係要守護廣東話
如果你連自己嘅文化都冇諗過要保護
腿張開任由蝗旅文化入侵香港
你呢個垃圾user 高登 連登都唔會歡迎
如果lihkg成為5p字嘅平台
上lihkg等同幫兇破壞香港文化嘅sustainability
換句話講 一係你走 一係我走

班5p可能係某論壇打手，目的係想整到LIHKG低質，所以大家見到個d人直接block唔洗理

出邊仲見到人話兩邊都唔會再上

pisj

屌鳩左幾個5p
同block左唔少

對唔住囉 我一直都係打"味"而唔係"未"

你個名

我喺另一個Post叫人打香港正字
俾人話矯枉過正
點睇？

真係好明顯

呢度唔係高登

都唔代表你可以智撚障咁用5p字

如果佢現實世界出書，做野，交功課用5P字就話姐
連上網吹水都要咁strict?
其實你keep著用正字
人地發現到用正字既好處就自然會改架啦
使唔使下下屌

block左扮睇唔到有咩用
等佢地數量多到足夠反客為主時
LIHKG已經變左5P大本營啦

暢所欲言唔代表咩都可以講（譬如無理取鬧）

自由討論嘅大前題係需要有所規範，個規限就係以往高登仔嘅文化係乜，若然係能夠維持甚至提高整體質素嘅話，理應需要沿用及跟隨，呢個科林唔同香土5p，而係有佢本身獨特嘅文化，譬如捍衛本土。

點解寧願俾人屌都唔肯嘗試理解及融入高登仔嘅文化？

咁話退登d人點？
呢件事係要正視，但一句退登咁唔負責任？連登都未企穩就打擊士氣，邊個最開心？

理性分析

大家小心，呢個其實可能係俾早洩班打手入嘅位。上面班5p就咁睇落，好多係假膠、打手扮曬係度宣揚5p文化。又話咩要lihkg包容5p又盛。久而久之，令到好多人會覺得：係喎，lihkg好多5p咁喎，咁我唔上啦（有5p嘅forum咁柒），等大家轉用番高登。

大家經歷咁辛苦革命黎到lihkg，千其唔好中招！千其唔好受到樓主嘅說話影響！大家留守係度，開多啲高質po，只要無視班5p or block左佢地就ok。我相信呢度嘅真5p只係佔好少數。高質嘅巴絲一定佔多數（5p遲早會淘汰/轉職真 · lihkg巴絲 ），所以千其唔好中計！

講得好

成班垃圾5p講文化
就同你講文化
香港文化擺到明就係繁體字
次文化係粗口

屌你老母5p叫字？
5p係文化？
化你老母

咩接受唔到其他文化？
字都唔撚識打學人打字？
讀屎片架垃圾？

5p從來都冇比人公認過係文化
係你地班文撚盲話係文化咋弱撚智
咁我地接受乜柒野文化？

邊個話退連登邊個就係鬼！

可以block曬樓上啲垃圾5p

假膠都唔識分，真係求下你咪撚上

張融七十幾萬人支持即係有六百幾萬人唔支持

我就覺得唔應該走既 咁小事就走去第2到
咁永遠都無可能有個理想既討論區
要做既就係團結屌撚柒block撚哂班5p仔女

要交友自己去3男2女慢慢玩啦 屌你老母
一大堆交友Apps ig fb比你地班撚樣招fd唔撚夠
你地碌鳩痕得濟 控制唔到就砍撚左佢啦

唔係話唔歡迎新人 不過你班撚屌同大陸狗 蝻一樣無文化 厚面皮
仲係到講埋d廢話反駁 你有ips email就去高登開ac啦
成個論壇比你招fd無人屌 你要人尊重 就先請尊重番呢到既文化
而呢到擺明唔歡迎5p仔/女既

btw要上討論區收兵既一定唔會係咩好貨色
肯定係ig fb post相連狗公都唔屌既柒頭皮
所以要係到post下腳等人讚

都唔知你地乜撚野心態 咁鍾意有仔圍做雞啦 係到唔嗲唔吊做乜野

bam哂啲邀請碼仔先啦

咪撚再理個假膠5p啦

由得佢地係度作惡?

都係嗰句

有isp email擋一擋嘅話會少好多戇鳩仔

樓主 你仲係度?

自貼有無lin

block左就得就唔一定上lihkg啦

死返5p喇 屌你老母

我同意5p係要屌

但嗰條撚屌似係特登入嚟搞事，你愈屌佢佢愈開心同你喺度嘈嗰種。block柒呢啲假膠最實際啦

吹你老母
( Show Blocked User - RMT )

公道講，其實呢啲人一直都有
年青人係想爭取存在感
最好既方法係笑鳩佢，佢又開心，你又開心

咁班mk下下打5p字都話自己係假膠咪無撚敵？

巴打你定，我見一個屌一個

我唔知係假膠定某壇打手
但我肯定你地覆佢，佢就越開心，越有存在感
所以唔洗覆佢地，直接block，開個集中貼等連巴回應

你嫌疑都唔細

都唔明嗰啲撚屌除咗製造混亂仲存在有咩意義

惡撚到咁

我唔會再上高登
但亦唔會放棄LIHKG
好行唔送

Aggre近來十分嚴重

依條咪又係狗公post d 打手

係近排一堆5p無名彈起，之前都冇咁多

高登之所以當道並唔係冇原因。5p文化根本已經係過時、低質。正如你依家都唔會有icq、msn用，因為已經係過時產物。5p亦然，5p文化逝去不復回。巴打你大可放心

唔想譴責任何一方
但希望樓豬講得出做得到
否則再見到你開post 你公信力/信用只會=0

齊心屌撚柒 5p 垃圾

見一個
屌一個.

上邊又有個近排開account的打手，已block

正評

啲人係咪仲未搞清楚莊閒?
而家係啲5p仔入黎想埋高登仔堆
姐係佢地應該改變自己融入我地
唔係我地要大愛接受佢地
如果佢地帶來好嘅文化 實會接受
但做狗公收兵打5p字係我地鄙視嘅一部分

真係同啲支那人拎綜緩一樣 貪得無厭
入黎埋堆仲要人地接受支那文化

竟然有人負皮

有時真係分唔到係唔係假膠

有無5p會咁神心芒住個po睇下有無人屌佢。仲覆得佢咁開心

有時間都屌mk妹啦
加上近排先有一堆5p彈出 自己諗

波台班假膠唔知有乜好屌,之前係高登已經係咁,9UP又屌,POST舊潮文你地冇睇過又屌,唔知你地想點

Bye

樓主ho ball

好撚多星座文

單講打5p字起碼有一半以上係假膠
講野單純挑釁mode,你屌佢一句佢又十卜ching又加個emoji係名
d口吻完全係高登仔笑緊你耐佢唔何果種
個人認為5p字撚激增係因為依兩日太多人屌
引晒d假膠出黎,好似係到挑逗下你好好玩咁
btw感情台狗公交友撚就一定真心既

留名

唔上兩日 返黎睇下咩情況先決定

波台同動物台不嬲多假膠同9 up未轉黎呢邊果陣已經係咁,唔知有咩好屌

感情台不嬲多5P 唔知有咩好屌

咁咪唔好玩囉

利申 block曬班人
唔洗煩，都唔洗阻到我睇文

所謂捍衛香港

最尾只係不斷激化大家衝突

人地講咩咪講咩 你bam人 block 人
最尾只係淪咗黨派之爭

平時返工唔覺有呢個問題
但上網唔使露面
個個一係就正義撚 一係道德撚 一係鍵盤戰士上身

慳返啖氣啦
風氣係咁
無論高登定連登
都係大量呢種人士
唔係論壇問題

屌還屌,唔洗講到好大件事咩連登玩撚完咁
自己返高登感情台睇,第一頁已經有個十幾頁既xx交友計劃post
交換tg做樹窿又有,有d野本來高登都有左好撚耐
過檔前都唔覺有人去干涉感情台,屌下緣份計劃
可以話原封不動搬撚左過黎之後d人先恍然大悟發現好有問題咁

屌，講撚到以前高登無咁

個班都唔係原本高登仔來
block撚晒唔駛煩

一大班on9仔出撚埋哂啲弱智post
無意思又唔好笑 個個post都講女 都唔知做乜柒

( Show Blocked User - 陌上花開 )
Sorry
我認同你講既所有野
但我唔明點解你會同班5毛認真
一開口就話以後唔上連登
抵你一世做毒撚一世無女

祝你死全家 垃圾

垃圾大陸仔返鄉下啦

香港人中意內鬥依樣冇得改,未學識槍口對外
以前覺得香港人冇乜原則,依家發現係太過有原則
接受唔到既,即屌,即ban,道不同不相為謀,割席,去到敵對mode
本土內鬥個模式差不多

波台班垃圾

呢句真，瀨死唔走死全家

玩下d認真撚真係好正

希望樓主會信守承諾退出連登
亦都唔會再上舊壇

清你老母喺唔喺仲學緊打字呀

就係開sms出現你依類垃圾囉

屌巴打咪撚比佢地影響到
佢地將5p字無限推高稱為文化
根本文盲係要比人屌
咪撚認同佢地真係文化
佢地只係班讀唔成書
本土語言香港話都唔撚識寫既低文化人
根本無可能包容佢地，接受佢地
要我地接受？唔好講咁多
你班仆街試下考試中文作文用撚曬5p字都無老師話你錯既時候
我咪接受囉 on9中小學雞
同你老師爭論啦咁撚多嗲

5p死全家

Pish
跟本就成班打手

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )
( Show Blocked User - RMT )

呢兩件垃圾成日喺度搵存在感
單機啦柒頭

5p

放link一齊block鳩佢囉

其實真係唔需要因為佢地唔上LIHKG

如果我係高登打手
唔需要整好高登
整柒LIHKG就搞掂

我先唔中計

LIHKG GOGOGO

樓主咁講都係想大家正視呢個問題啫
你班小學雞5p收皮啦

Block左好撚多5p狗

成班柒頭仲比正評
高登自從sms之後不惱勁撚多火星5p啦，唔見你出黎講，過左黎lihkg其實咪一撚樣環境
特登係lihkg先黎post，真係屌你老母

幾得當年有個檔可以一下block晒d 5p

5p字衰撚過殘體字都有人撐係唔係痴撚左線？香港人一邊話要唔要殘體字一邊打啲唔知乜撚嘢字。

出邊又有post話兩邊都唔上，打手全面進場，請各位留意！

所以依家咪棄高登棄得咁快囉，冇左sms佢地用咩7注冊，結果邀請碼導致垃圾過黎

我好懷疑出post用意
屌緊既野以前不嬲高登都有

估唔到咁多正評

好多人屌緊啦 你咁勞氣做乜

搵到你了,block左你先

好行唔送
郁啲就話放棄 走啦你
同班移民撚有乜分別

見到5p 字 即 block

原來係死打手 我屌你老母

真係好多mk同中學雞

笑死人

樓豬ho ball

打5p 字同打殘體字有咩分別

未學識寫字唔好上黎獻醜

問題係高登唔會差不多每個post都有人打5p字

可唔可以直接指出黎
我幾日前開左個問下admin點解Del post
都比人屈我係分化撚
討論可都唔撚得？

我已經覺得連登d狗公同5p多撚到block唔完
討論有分歧又話分化 高登派黎
根本想鬧走人多d
你想有高質發言唔該你鬧人都指出原因啦
咁同直接鬧人屌你老母既mk仔有乜分別

建議樓主見一個block一個

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )
你鍾意就慢慢上啦臭閪 屌你老母

你上開咩台架
5P字就應該屌，但其他point唔係好明
咩自貼收兵、厹星座我無見到喎
如果係感情台嘅，真係愛莫能助
就算係高登都原本係咁。唔會係LIHKG特別清泉
仲有成日見到有人話：咩都擺上高登。
咁係唔係開post要問過你，你鍾意嘅先可以開？
其實唔鐘意咪唔好理佢囉，個討論區咪唔係你嘅
或者你開返個討論區，你咪可以Bam哂班你唔鍾意嘅人囉

圍你老母臭閪咩 又一件

唔上咪仲好，正識脫毒重新做人

仲有
挽你老母

Ok bye9bye

咪咁天真
根本係認真撚vs假膠
高登一樣有5p一樣有人屌
但係連登就屌到勁誇張，創意台一日幾個屌5p post,又退登post
d假膠玩得不知幾開心

yes樓上block我個班同樓主哩隻逃兵一樣係懦夫係垃圾

5p字冇人屌 仲俾人屌番轉頭話唔識體諒人
不如你叫Miss唔好圈你錯字 叫佢體諒你 唔好扣你分啦

你全家長命百歲，百病纏身

高登都有打手

係高登都唔會見到正字撚叫人打口字邊正字，依邊就走晒出黎

屌樓主係逃兵有咩錯，係咪一定要好撚支持佢安慰佢跟住豪言壯語噏幾句先唔會比人block?

又係樓主topic話唔想上lihkg
咁有手足叫樓主走啦唔好激心
樓主反而block左個位手足
係咩玩法

多謝樓主
呢個POST捉到一大班5P仔
Show Blocked User - 陌上花開
Show Blocked User - RMT
Show Blocked User - KevinGameiro
Show Blocked User - 膠҉子҉😘
Show Blocked User - 京都海老丸
Show Blocked User - 不自殺的人

收皮啦

我MSN年代未有5P嘅時候，廣東話字有「咁 係 既咋喎，唔 岩 撚 屌 鍾意 禁」當時如果唔裝字形係打（睇）唔到啱、嘅、冇、𨳒𨶙閪。仲有個牙字同呀字係唔同語氣。
例如：你講得好啱呀！
你大我牙！？
不過而家係高登同LiHKG 都無打牙字。算係共識啦

Block漏左

不如一齊聯盟勾lihkg狗公

班5p MK 唔屌唔心息

唔想見到日日,乜撚生日日子一樣交換電話/巴打絲打比人post上網/招FD/吾甘牙 推到日日熱門既話

收皮啦
上個forum 玩得開心咪上 唔開心咪上
而家走住黎屌又想人人入黎認同 安慰 挽留？

係喎 漏左
死5P仔賤過過街老鼠同肥婆

我剩係block左個兩個撚樣咋喎
係咪你睇錯

有無認錯人啊

垃圾5p弱智 even係假膠

姐係依家屌都唔得
講事實都比人屌要挽留

屌你老母番去高登食狗屎啦過嚟搞分化

唔覺有5p
利申蒲cc台

屌你老味 又一件垃圾 走啦屌

牙你老母 屌就係你呢啲人搞撚臭個論壇

屌撚柒鳩班5P
篤眼篤鼻

唔洗走既，好多人屌緊架喇

突然有一堆人打5p字 然後引人罵戰
我覺得好奇怪

好自大

繼續屌柒佢地，冇理由因為咁俾佢地霸LIHKG

樓主我支持你

仲有一堆伸手牌阿
整撚左個懶人包 唔睇仲問白痴問題
問乜乜乜邊到有得買 google仲快啦你老母

乜野叫依到唔係高登，依個apps 就係抵制林早洩條柒頭，比人過檔既平台，係比原高登仔架，唔係5p架你老母臭閪。唔叫高登又點阿，個意義就係咁架喇，換左個名唔代表意義變左。你班讀屎片淨係識捉字失，番5p啦。

關我撚事

Show Blocked User唔係咁打㗎傻閪

咪撚上呀

好正

巧驚呀傻b

請接納弱智人士

屌你老母 5p字係文化？ 仲細咩

有冇人可以答我 連登係咪已死？ 點撚解可以咁多人支持5p字

正皮=一切，根本大部分巴絲都反5p字，走姐係中早洩既計

我睇唔到有好多人支持

傻鳩
邊撚到好多5p冇人屌呀
你老母做打手死全家

全po得個幾個on9打手

岩呀